Neo Derm 藍色公司 高層藍到發紫 罔顧員工安全生死

8月31號果日，公司係金鐘既Centre，樓下擲緊TG，情況已經好危險，有條team因爲唔到數，唔俾佢地走，要留係公司，聽到啲同事講都覺得好心酸，望住樓下由開始到警察都走埋，佢哋就留堂留到11點先俾走。逼同事嘔埋最後果幾萬出黎，暗示要同事自己俾錢買，到數先俾走，罔顧員工安危。

10月1號，公司完全冇通知員工任何安排，明知交通已經好難去到金鐘，群組叫同事係灣仔或者中環落，行山路翻工，仲溫馨提示同事準備乾糧。然後因爲公眾假期，office同事舒服放假，完全冇諗過前線人員。我想講，前線唔係淨係得二三十歲既治療師同前台，仲有五六十歲既茶水姐姐。 去到四點，樓下已經好危險又冇通知同事收工既安全，直到太古廣場話關閉，趕我地員工離開，有同事一出pp，後面就俾防暴追住，前面就擲緊TG，想走翻入pp避，話商場關閉唔俾入。員工既生命就咁唔值錢咩？

之後第二日話請翻同事食早餐，有啲同事因爲交通仲未恢復而遲到，仲威脅同事遲到冇得食早餐。我想講個早餐係補償，而唔係獎償。

直到琴日11月11號，公司對以上安排，仍然未有改善。朝早群組完全都係冇任何通知，點解永遠都唔會提早通知，好多人住屯門元朗，出黎都需要時間！人地其他大公司個啲前一日已經通知哂有咩安排，係咁危險既情況下，同事話請病假都依然俾人用啲好難聽既說話對待，有同事因爲條數唔靚，啲所謂既高層仲要話你冇數冇資格請假，冇數既人條命係佢地眼中賤過狗。

唔該全線罷買！！！

利伸，唔係呢間公司既人，只係有朋友做，對呢間公司既做法睇唔過眼。

Quit同開名啦屌

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

先有奴隸
後有暴君

你咁都仲肯做都無當自己係人
自然膠層都唔會當你係人

請絲打們罷買旗下所有產品

集團業務總覽

美容療程
dermes
reenex
elyze
Evvus
Vigene
Geneoo

護膚產品
Bicelle
BIODERMA
ENDOCARE
Exuviance
HELIOCARE
INSTITUT ESTHEDERM
NeoStrata
OBAGI
RevitaLash®
SkinMedica

gratus個人醫美自選平台

好在果陣無in呢間西野

Dermes講到啲laser療程幾撚有用又話一世保養
做完根本冇撚用就話要做埋果酸先甩到啲毛
係咪做完又要買多十個八個先work呀
你保到下世都冇撚用啦
除咗請名星扮勁一撚啲料都冇

又無料到 又藍到仆街 要罷買呀絲打們

呢間it 之前有agent 搵過我
話要ot 到七點幾八點係基本
錢又唔係pay 得高

血肉工廠

一個都無買過

推

前員工 個老闆不嬲係痴線佬
無論你做幾耐 戚起條根要你走就要即日走

好認同只要唔到數，未到數，你想請假放假真係妄想。只要條數唔靚，條命真係賤過狗！

莫講話前台同事
Office同事都係 呢兩日咁嘅情況 完全無作為大公司應有嘅安排
今日亦無早放 就算照放6點大西北個啲都已經無車搭

香港本地公司好多都藍

Bioderma呢幾日已經係咁出post請人
勸大家三思

佢地成日都請人
本身公司policy都好撚有問題 所以流失率極高
利申：在職員工

推
美容行業好多都好仆街
會有勤工獎呢樣野 果度一扣就扣二千
跟住又好鐘意秋後算帳 又留堂又扣錢

呢間公司一早已經係黑店
d野成日海鮮價
唔幫襯佢買野 就算有療程係度都好 都會同個客講話無位比佢做

佢部laser好舊架喇 到今時今日仲要用冰敷同凍風機降溫

推
比更多人知道藍店公司

市面有好多脫毛機都有用 但dermes部機真係好舊好舊
脫得差

有幾撚on9先可以「高層」講乜就聽乜
自己無腦？

請大家幫幫手做緊「公司處理三罷手法既問卷」，做完麻煩傳出去，想記錄低不同公司做法。

會已轉，毛已甩
係Dermes特別冇撚用

呢間公司office都出名好撚閪
狂OT 所以keep住成日請人

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

無人叫你地做

推唔知老闆係咪睇到呢個post今日咁好俾我哋早走

依間公司人事部真係好廢十問九唔應乜都話唔知唔清楚成日都推前線去死每個Centre都係戰區其實一早應該要安排出面交通狀況咁樣都要返工有冇諗過唔代表可以放工都有車走

Dermes hardsell到爆 貴撚到仆街
又成日踩其他公司唔好
屌 你仲要敷冰先脫咋

樓主朋友係邊條brand

個老闆係星加玻人，衰到仆街，turnover rate 超高嘅一間西公司，btw, 請問樓主是否skincare sales,我有興趣做reseller,可以大家傾傾

今日一早講左冇車都要叫搭的士返工
仲要只claim到的士單單價 加錢冇得claim
唔翻要扣假 仲要比野你係屋企做
咁點解要扣假
仲要搵啲所謂嘅高層落黎買啲濕鳩零食落嚟扮撚哂野
要話比你聽 林生 好撚錫同事

member][/member]

請善用起底功能

低層咪黃，高層咪藍

如果你唔返會扣假都叫正常，返到咁就真係無良，等埋個年，開名離職

出面咁嘅環境，我呀姐日日轉發平2小時(call客)
打到啲客都唔想嚟啦

我指前線

垃圾公司，因時係佢time square 門市做過，佢地連個微波爐都無，因為怕D味會影響客人。

推

tui

加多個musee 唔該
大住肚都要番工

唔返工扣係正常
扣完仲要叫你係屋企做公司野 咁就唔正常
花紅都唔撚要佢 做到月尾走人

平安2小時真係好想死
依兩日啲客聽到neo derm都收線

我有朋友喺呢間西公司到做
又係藍撚到紫

做過office兩個月
成日上67F聽條死玻佬講幾錫同事
好彩走得快
btw 咩係平安2小時

無記錯呢間嘢head office響太古

要前線同事早返或ot打call 落夠booking

每日用2個鐘去打電話約booking
就有平安

有消息指樓主被高層起左底

聽講今日地鐵收8點都冇得早走

早走要扣大假，仲話9點收工可以claim的士，真係唔幾時先截到車

利申：朋友做緊，hi到爆炸

支持罷買

我唔係間垃圾公司既人

講多一次本人唔係間垃圾公司員工
同埋係到提醒大家 要人救 必先自救
唔係係到呻完就第日繼續返工繼續比佢個制度玩鳩你

一間公司高層同前線員工都一樣重要
你地集體罷工完全奈你地唔何

本人呢幾日都唔係香港 我都唔係好得閒推
如果你係想繼續爭取你想要既野 唔該就多d幫手推post

樓主本身唔係係呢度做 又點會被起底
唔好咁蠢信啲謠言 佢地只係傳出嚟等你地驚
唔好再推個post 唔好中佢哋圈套

香港真係
冇撚得救
唔用要買gel plus
含撚啦

呢間野成日送啲過期產品比員工當人係狗

我上司說收工不能claim的士
安排了旅遊巴給我們
但是沒有我居住的地點

bioderma本身除左支卸妝水都冇野好用，輕鬆抵制！

利申 巴 唔會用到

講就話俾人自由選擇返唔返工
但係申請左假期話今日唔返工
跟住佢哋就認撚住我話我未選擇
話要返工 可以排除萬難就返工CLS 人命係佢地眼中唔撚值錢 無車過海都話要返 DKLM

Pushhh

呢d公司 有生之年都唔好做

你應該再排除萬難 選擇正確既事

燒撚左佢就唔洗番

旺角 銅鑼灣旗艦店 金鐘 尖沙咀 鰂魚涌總部 燒曬去唔好留

但是有很多人離開了又回來
既然離開了地獄
為什麼還要回來

今日開始大老闆已經發癲
佢係咪唔知道無客會上來
開始捽數

咁既時勢仲捽咩？！真係冇人性！
果然係藍到發紫！

聽講而家公司話最近呢d事已經係成日發生 早走唔到幾多次 避唔到幾多 叫同事繼續focus係工作上 唔好比外圍因素影響

Bioderma要買大把途徑買亦有唔少替代品

每日淨係問你地選擇o左未？
點解其他人可以開單，係因為你哋未選擇！
點解其他人做到，係因為你哋睇問題！

推 齊齊罷買

屈記都有添
但佢都冇咩特別好嘅明星產品

垃圾公司+垃圾PRODUCT

樓主

有朋友試過有一次夜晚九點幾 朗豪坊樓下全部催淚彈
飄到上40幾樓 公司都唔放人
唔知點走好

加埋Dr reborn 唔該 樓下放tg都要員工繼續返工 仲要捽數

呢間一向都係pk黎
入面好鍾意請大陸員工
個個都有譚仔鄉音
有朋友又係係入面做
之前元朗區樓下放緊時 唔比人走
但最搞笑係又真係仲有客上黎做

屈記萬寧個啲係NeoDerm代理嫁

見ig有人講呢間野喎 屌得好勁 話扣假後返嚟仲比人小無諗計返工

重話要接受 放tg 放火 放工無車冇地鐵 係常態 已經係生活一部分

依間公司話早走要扣假 係因為原本收9點既 照計早走係需要扣番假 睇黎無車 封隧道 樓寸爆炸 tg放題都要夠鐘先收得工喎

學到了
叫身邊絲打抵制先

聽講老細係耶撚
逼人食tg同殺人冇撚分別
落地獄啦 仆街

根本每間centre都係戰區
都已經經歷幾個月都仲未識安排
我地有事的話 邊個幫你跑數！

間野只會宣揚有幾咁愛錫員工

圖呢

日日返工都問你選擇左未，話就算出面發生呢d野都已經唔係第一日既事，都已經成幾個月喎。
仲問我地點解公司一話可以收工就大家雞咁腳走左去，同樣樓下都放緊TG，都係無巴士無黨鐵點解大家有方法走到，而叫大家返工就大家都可以話無車返唔到工。
話我地成班人無責任，話返工係我地個人責任理得我地用咩方法都好啦仲問平時去玩點解會提早出門口唔遲到，點解發生呢d大型罷工運動就唔識早幾個鐘出門口搵方法返工。
問我地對份工有幾著緊就自然知道有幾大責任，我真係笑撚左出聲屌你出面日日TG放題又開槍又盛，係佢地眼中前線跑數員工條命真係賤過狗，大佬家陣我幫你公司搵緊錢架，原來呢d就係佢地口中所講既錫員工囉

通常係奴性太重唔知有好工就會返去地獄

講起呢間野就火都黎撚埋
6-7年前in呢間野，做IT9，鰂魚涌總部
in我個時態度衰撚到呢
問我知唔知呢度既d同事OT O到幾點？
果時hea答佢話7pm啦，之後佢話9pm
仲話自己d同事好醒，唔請d無heart 無上進心既人
果時即刻火起，最後問我有無問題
我話，你D同事係勁就唔需要OT啦，勁又要OT，即刻資源分配有問題啦，之後走人
幾日後係咁打俾我，話俾offer我，講左幾次話唔做都係咁打黎，最後block撚左佢

無一個neo derm 員工係無辜嘅
尤其係dermes d sales
嘩吊你老味 日撚日脫完毛 捉你入房sell你老味閪
最撚記得sell到鋪頭都熄晒燈 真係無撚人性到
個日好似係聖誕節

無錯
所以無一個員工係無辜
你地集體辭職囉

一入房 未打laser 就懶係friend 同你傾
你唔出聲仲要被佢屌先好野
我試過唔應佢 一句都唔應
佢屌鳩我
我之後投鳩訴佢
死臭閪
最撚憎sales
樣又衰 把聲又拆

無一個sales 係無辜

冇咩靚女

呢啲咁既公司 咪做啦

捽咩數
都無客上黎/上到黎
捽手指咩
顧住盤生意都要make sense 先得架

痴撚線公司
Proud of d 員工要OT 到9點係咪有撚病
抵佢請唔到人

垃圾公司
你出得起幾多人工包人OT咁多個鐘?

痴撚線公司
到時返工途中受傷有無得計工傷

好等人用喎
串完佢都call 你

日日上fb ig 都有請人po唔知咩事咁等人用

嗰堆brand好多水貨鋪都有,neo derm本身食水都深㗎啦

Ig story嚟 要搵搵先

罷買！

話說全公司走得但淨係r字頭唔比走
原因係要r字頭擔大旗 係公司最搵錢既brand
要肩負重任 留守到最後
痴撚線公司 唔到數既brand 可以早走 最搵錢既brand 要留守到最後 做最正確既選擇

［區選］藍絲散水運動，正式開始

絲打你好慘

個老闆話就話無條件請員工去旅行
但有前線員工因為只係到數但未做突條數 個呀姐唔俾佢去
個個員工死跑爛跑到左數
臨去先同佢講佢冇份 喊到仆街
聽講老闆落鋪當面問老闆 個老闆嬲到震
講明無條件 咁呢d條件又係咩黎

老闆嬲到震係咩原因先

聽講唔係老闆嘅意思，
係個阿姐唔俾，驚少咗個人跑數，
先由無條件變有條件，
我極度懷疑好多嘢根本就係阿姐喺度攪事！

有無補償

好多樓層甚至唔到數 就唔會比你放假

係咪港版富士康

無人性，唔人道。

依間公司真係垃圾黎。

睇嚟嚟緊就算係公司樓下tg放題放火 什麼樓下個層樓火燭都唔洗指意走 可能你公司覺得公司附近冇發生事就代表你返屋企既路上 屋企附近都唔會有任何事發生就算有都唔關間公司事 你死你事 幫到公司搵錢你就係人 如果唔係燒到變灰都唔得閒理你

我返黎香港啦
等我繼續推爆你間垃圾公司
一係就出通告出黎同員工道歉

仲有呀 班呀姐唔好咁撚柒串 我有哂你地相 唔好逼鳩我
出黎做野大家都係為錢 唔好以為高幾級就可以當人地係狗 尊重都唔柒識

放啲高層linkedin上嚟啦

仲有我知道高層有睇POST
要唔要我教你點RUN間公司 咁撚高流失量有無問自己點解
因為你地當員工係狗 唔係人 屌你老母
試問下你日日係一個唔鍾意既環境到上班 你走唔柒走
咁簡單既道理都唔識

呢間係傳統仆街港資

呢間公司內部極度混亂，高層全部都係大仆街，推得就推一個推一個，連fix個小bug都可以拖一、兩個月，做實時既人一早心淡到走晒，勸你地前線既自求多福唔好再聽d所謂「高層」支笛，命仔緊要呀

聽講好似話如果唔到數，冇得去旅行之餘！仲要俾返錢公司

仲要罔顧員工安全！

唔撚係呀 咁不如唔好請啦 貓哭老鼠
食屎啦

間公司幾唔話得 聽講一放實彈就即刻叫員工走 周圍放緊催淚彈同埋四圍都係防暴先叫員工走 唔話得 錫同事錫到出面

一年前已經有人咁講

今日處理手法比起前幾日進步咗

呢間野仆街到極點呀我曾經俾佢呃過
佢會閂埋門困着你喺入邊sell你
第二次爭啲走唔甩
唔係拍佢枱佢直情屌佢老母都唔會放你走痴撚線㗎

但係有d同事走唔到要租酒店

今日先笑鳩個it9 frd 旺角爆到仆街 都仲要落去做野做到6點先走得

你問左林生食過催淚彈未

呢間公司世界級
入過去做一定會令你大開眼界
流失率高到可怕 真係咁錫員工點會咁
個文化好似邪教咁 感恩！搵角度！

深夜一推

有啲同事做左十幾年，個啲口頭禪開口埋口都話公司好錫你地啲同事！你地要感恩。啲公司文化入晒血

一開始點樣都好㗎啦，乜嘢都唔會俾你做多樣。驚啲同事離職

好多美容公司都係咁
今日比公司逼到又係照返尖沙咀
唔返就話扣假

有用bioderma 同obagi
落妝水轉日本牌子
obagi 買水貨算

租酒店？ 公司比？

係老闆仆街d定係高層仆街d

之前星期6有活動冇晒車 都係支助你50蚊搭的士番, 過海隧道費都冇左啦
放工理得你死

呢幾日公司有安排無客或者做完客既人可以陸續早少少走 但又唔會一次過通知 要分別十萬個人把口去講 亦唔會盡快 如果你收唔到風就等於唔知 繼續on99坐到無車走 唔明d管理層係點樣溝通

我返過兩個星期即刻就辭左識
19公司放勞工假
中秋俾個月餅你好似大發慈悲咁
Cls

唔明呢d仆街藍絲公司 搞到d人痴撚哂線
咩叫唔睇外圍因素 搞到好似經濟差係自己錯咁 比佢地搞到真係會覺得自己好撚正面 唔比負面 再做落去真係遲早抑鬱

咁叫藍咩,係無良公司

間公司從以前開始就好鍾意口講宣揚愛
錫客人 愛員工 講乜都會帶上感恩兩個字

都藍架,成個高層都藍色架,加埋個老闆本身做軍人,都懶理生死

有上限？邊區？是咪阿姐仆街咋？ 供佢出嚟

為撚左勤工，知道塞地鐵所以我一早出門，仆街，原來有得搭的士唔撚講，唔計遲到又唔撚講，其他Centre啲同學講我先知，屌你老母，我正式宣佈，沒有一個高層是無辜的！

點止抑鬱。

聽講唔到數會比人當場當眾大大聲照肺
同埋被叫上寫字樓再照多次

聽講以前係，但依家好似冇

前一年都有，當眾脾人鬧。問你錯啲咩知唔知點解會錯不過我見今年好似冇

一撚定係高層

追左咁耐post 都係覺得好無良 但藍係邊 公司有出post 支持狗?

發夢個老闆試過開會見員工帶口罩屌個員工你帶咩口罩,你唔知而家蒙面法咩除左佢

仆街公司

而家公司氣氛唔好，成日都話再唔努力追數就執笠，要搵定後路，叫同事向正面，再鬧既話個個走哂，又話咩負能量，到時邊個跑數

員工又走得多，又多嘢做，但係又要開分店。我覺得執笠都係遲早

認同。 無良比藍多

公司入面d人大部份都係藍
同你係餐廳食野聽到d員工講藍野既道理一樣
成間公司所有人都係sale 靠開單搵食
對佢地黎講都係寒冬期黎

公司真係好無良 呢個時勢 捽數有用咩

見佢地仲有搞event

HR kelvin 係始作俑者
每一次返工放工安排都係佢哋搞事
老闆可能唔知出面發生緊咩嘢事

成日叫我地唔好睇問題
零售業有邊一間冇受影響？
你哋落嚟跑數啦

點解係佢？ 講多dd

門市呢 biodrema beauty advisor
黎緊叫我去見工
有冇人知 做唔做得過

今次肺炎 睇怕呢間又一定要返工啦

頂樓

港島東中心做野既人你地小心D,已經有人肺炎今日入院

請相信老闆 一起抵抗肺炎

美容公司reenex表示，收到通知有客戶確診新型肺炎，表示為這名客戶曾於3月25日到尖沙咀 i SQUARE 22樓的分店進行療程。服務相關客戶的員工進行檢測後，得出的結果為陽性。

公司表示，決定即時關閉相關分店及北京道27樓分店，徹底消毒及清潔，兩間分店員工即日起隔離14天。公司旗下所有中心亦會進行徹底清潔及消毒，並繼續跟進最新狀況。

抵撚死啦
林生仲想賣藥扮幫人 嘔撚心

推一推先

林先仲扮好人賣藥搵下死人錢 D藥都唔知有無效

而家成為首間美容院有確診個案咁威，你估隻藥有冇效冇害都算偷笑啦

Cm好好睇